# Nueva version de bitphp :D

Se esta trabajando en una version de bitphp revisando y optimizando linea por linea el código.

# ¿Quieres contribuir?

Ahora es cuando empezar, ya qué esta comenzando el desarrollo puedes mirar y entender el código fácilmente. ¡Esperamos tus aportaciones!